男人心一字馬讓女人心擔驚受怕

求對聯
要有意思

男人不一字馬讓女人艷麗也黯啞

女人心一字馬讓男人心擔驚受怕